一個post就試到連登仔

南京大屠殺關你地鬼事咩

中國連登仔

就好似咁
希特勒殺左幾千個猶太人, 都唔關我地事架, 但你要話希特勒其實係保護緊猶太人, 呢樣野就令人睇唔過眼

希特勒

唔識邊個希特勒就Google下啦on9仔

希特拉殺人有檔案有集中營
南京事件得支那版本嘅詮釋
一講日本詮釋出嚟就成班紅底出晒嚟
要集中營同檔案資料，支那都有嘅
但全部都係支那自己殺嗰啲囉

現形記